真心要解決香港房屋問題應該首先係天水圍瘋狂起50層摩天居屋先得

眼見樓價貴到咁，每一次抽居屋都有成30萬人抽，居屋量每年又得數千個，根本應付唔到需求！

本人建議可以考慮係天水圍隔離再做多個新天水圍，入面既區域要用盡12倍地積比率，興建50層高超級摩天公屋，火炭都係咁樣起啦，無理由天水圍唔可以咁樣做。

係屏欣苑隔離d地收哂d地樣佢，之後再打地基，起50層摩天居屋！為到香港人個個有樓住，有舒適地方，必須使用暴力方法瘋狂起樓，用非正常方法先能為香港人換個未來。

我支持係天水圍起50層摩天居屋，15座50層就起碼提供到10000個單位出來，絕對可紓緩香港居屋不足問題。

香港政府必須要有心發展多個天水圍香港先會有運行。

天水圍遊詠池最好都拆埋佢黎起樓，起60層摩天居屋就最好

咁屯門點

屯門54區起得37層簡直係浪費左幅地，地盡其用，不計景觀就應該起夠50層，天水圍住70萬人先叫正常

交通點解決？休憩設施？生活機能？

屯門垃圾到一個點，政府唔知乜撚事，起d公屋矮撚到得37層，浪費左幅地，on 9 政府

停撚哂班新移民好撚過啦 跟本幾多地都冇撚用

要有城市規劃 淨起冇配套同難民營無分別

地從何來？

人都無樓住，仲講交通？仲講公園，不如學董建華起天水圍搬d人入去好過，最好係廈村起50層摩天居屋

屯門人口大軍殖民天水圍就可以解決問題

最好元朗天水圍整埋關口隔絕佢地

叫香港政府發展啦，當時董建華發展天水圍又唔見你地嘈？

如果無樓住無房訓，我寧願香港走天水圍發展模式！

瘋狂起樓，瘋狂起居屋比香港人安居樂業，天水圍大靚地起到50層居屋

屯公/汀九橋會有幾塞

冇腦架

負評的人一撚定係既得利益者，我屌你地老母啦炒樓炒到咁撚貴

點解唔得？而家咪一樣死！香港人連訓既地方都無！點解唔起摩天居屋地盡其用

咪收緊橫洲囉

你信唔信房屋問題根本就唔係問題，問題係解決左就有另一個更大問題

原來樓主都係垃圾 口講為香港人實際就埋個計時炸彈，唔諗整體規劃淨係理有無屋住

天水圍起到摩天公營房屋，之後樓主就可以笑人低下階層住天水圍，出新界東九龍港島返工要兩個鐘係傻仔

唔係講笑
好似閆博士意見一樣
你唔滅左共產黨
想解決香港房屋問題簡直係妄想
白痴都知點解決
但利字當頭貪婪既共匪點會比香港人好過

滅左共產黨
首先香港百萬共諜及親共藍絲會被驅逐出境
地產霸權被清算
美國會恢復香港及中國邦交
樓市經濟恢復平穩

應該喺屯門碼頭起晒屏風樓，最好填埋海

仆街香港政府